{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041221",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "조방왕돈까스"
    },
    "text": "釜山広域市東区子城路133番キルに位置するこの店は、韓国産の生肉を24時間トンカツを作るためにワインで熟成させます。 トンカツは昔の軽洋食屋のスタイルで、薄くて面積は大きい特徴を持っています。 テーブルごとに青唐辛子をはじめとする基本のおかずが提供されています。 王トンカツと辛味豚カツはソースだけ違いがあり、トンカツ自体は同じ味を持っています。 当店は凡一駅の2番出口から501m離れたところに位置しており、毎日11:00~21:30まで営業しています。 名節は休みです。 メニューとしては王トンカツが10,000ウォン、さつまいもチーズトンカツが9,500ウォン、トンカツが8,500ウォン、チキンカツが9,500ウォン、鍋うどんが5,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は釜山広域市東区子城路133番キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は毎日11:00~21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "この店は名節に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この店のメニューには王トンカツ、さつまいもチーズトンカツ、トンカツ、チキンカツ、鍋うどんがあります。"
        },
        {
            "question": "トンカツの特徴は何ですか？",
            "answer": "トンカツは昔の軽洋食屋のスタイルで、薄くて面積は大きい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "青唐辛子を含むおかずはどのくらい提供されますか？",
            "answer": "青唐辛子を含む基本のおかずはテーブルごとに提供されます。"
        },
        {
            "question": "王トンカツと辛味豚カツの違いは何ですか？",
            "answer": "王トンカツと辛味豚カツはソースだけ違いがあり、トンカツ自体は同じ味を持っています。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "この店の近くには凡一駅があります。"
        },
        {
            "question": "凡一駅からこの店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "凡一駅の2番出口からこの店までは501m離れています。"
        },
        {
            "question": "この店の肉はどこで熟成されていますか？",
            "answer": "この店の肉は韓国産の生肉をワインで熟成させています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 353
    }
}